六月中西藏拼車

有無巴絲有興趣六月中一齊去西藏玩？
90後兩個女仔已經買左火車飛由廣州入拉薩，主要想去阿里南路線，路線可以再傾，想搵多幾個人一齊拼車 有興趣可以留tg傾下 tg: juicymui

Push

去 backpacker 度搵啦
我六月頭去

90後2個人 25/5-4/5 有冇人有一齊拼車 tg: @zz622

坐火車好難挨 😪😪😪
利申 如果到時又搵唔到人，青年旅社果到都可以搵人 再唔得就跟旅遊團

坐火車點樣難挨法？ 係環境太唔舒服定時間長？

時間長，好似都要坐左2日差唔多
同埋訓車廂，唔太舒服
好處係坐火車可以慢慢適應高海拔

利申：曾經諗過坐火車入，但頂唔順坐太耐
而家買機票飛拉薩直接，6月頭出發

香港人可唔可以叫返 夾車 呀

有得訓都叫ok 係嫌悶 。 我同fd果時選擇左 坐， 坐左三日 但都因爲咁識到好多唔同人 和事

咁快買到火車飛？ 幾號去？

未聽過 夾車。

唔怕輪盡，叫 夾份租車囉

6月9出發

都得，其實我都未聽過「夾車」
只係拼同夾同樣意思，而拼車去中國用語，何不造個新詞？

強喎，自作

有咩語言唔係由無到有？

估唔到你有呢份自信

你係咪串緊我？

我嘅意思係 語言係約定俗成的溝通工具，要用一個新詞，需要有社會上一定數量人認同，才有意思。

斷估連登巴絲一般都係小巿民，人微言輕。但係估唔到巴絲 你有咁嘅自信，去自創一詞。

任何詞一開始都一定係由小撮人用起，唔會一開始就有一定數量。
何況香港人不嬲講夾手夾腳夾計夾份夾埋，有用夾字呢個傳統